【多圖】容許我提下你721、大前晚、琴晚元朗發生左咩事？

721元朗警商鄉黑恐襲

1018防暴保護下鄉黑揮𠝹刀指嚇街坊

1020黑警親自出動再滅聲

請大家毋忘元朗七二一
今晚用最適合自己嘅方法行出嚟
元朗人，元朗見

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

dllm 共產黨，mtr見

屌你老母死黑警

推，同時要大家改心態

【革命心態推升篇】 1021元朗見

推，同時要大家改心態，今晚見

【革命心態推升篇】 1021元朗見

屌你老母臭閪，食屎啦狗，食屎啦鄉黑

推，同時要大家改心態，今晚mtr見

【革命心態推升篇】 1021元朗見

今晚邊個唔出黎黨鐵站呀？

有冇人解釋下點解仲搞交通燈

此仇必報

見到就好撚嬲

三個月啦
唔止721仲有好多人受傷
上次荃灣個手足

見樓主p牌，幫你10連推

元朗721第一單
官商警黑

推，同時要大家改心態，今晚MTR見

【革命心態推升篇】 1021元朗見

推

推推推

希望香港人睇清楚發生咩事

多謝巴打整合
大家唔好遺忘
加埋呢4個月嘅所有惡行 要佢全數奉還

Push

遇怪魔絕對要召喚神獸

我哋唔係出名小氣咩，咪撚淡忘

今晚又話有鄉黑

正名：皇天擊殺鋤強扶弱替天行道

Push!

我WhatsApp都收到，係咪呢個？

10/21圍捕靜坐人士
行動：聯同防暴警堵塞西鐵站所有出入口好讓警察作出拘捕
風險：可能會被黑衣人用武器攻擊或撞傷
集合時間：1930地點：（英龍圍J出口 yoho K出口 新元朗中心F出口 東頭村G出口）
如預到情緒問題，不要跟對罵只要呼叫口號
支持警察，嚴正執法
站在警察後方，協助警察拘捕
記認方法：以一本書，雜誌，報紙拿在手上
備註:
唔可以帶刀水喉通之類既武器，盡量唔好帶口罩，盡量控制好自己既情況，盡可能小d講粗口，有紋身既盡量要遮蓋，太細個既黑衣盡可能就放佢地走比多一次做人既機會佢地，警察未行動前一定要忍耐要與警同行，圍捕黑衣時記得要講 "唔好走，唔好走咁快，我送你出去之類" 因為你唔講會好易比人入你非法禁錮，千奇唔好打對方個頭盡量打肚／下體／／打腳／同搣佢扭佢，記得要留意身邊有冇黑記街坊黑急救員突襲我方人員或警員

傳左過海喇

連揾仔都慳返

上星期五已經收到呢段野
「@所有人
群里的同胞们大家好！香港暴徒已横行四个多月时间！完全无视政府和法纪大肆破坏！是时候站出来反击对抗了！今晚正义大联盟第1次反击活动开启了！

今晚元朗西铁清连龙墙活动！目标是20-45分钟希望大家能够踴跃参加！人越多越好！人多势众！必须给对方一个气势！今晚的活动我们也已经跟警方报备，请大家放心是一次合法的活动！今晚如果不团结失败了，那就是长敌人志气灭自己威风！！所以尽请这段时间已经忍够了，受够了的人都站出来！！女生负责清理，男生负责保护我们！
如果害怕的，可以远远的站着，只是帮我们拍视频，拍照片都可以！！必要时，帮我们报警！

大家可以自带小型工具，手套和医用口罩！切記不要穿黑色衣服及白色衣服！!
夜晚九点元朗西铁站G1位置集合！期待我们的第一次活动能够形成气候🙏🙏」

公然警黑合作

大前日咪10月18

已同警方報備

不能忘記

今晚小心Yoho 大量狗

721
831
101

dllm我比錢你打我下一代？

隻連豬

push

推，同時要大家改心態，今晚MTR見

【革命心態推升篇】 1021元朗見

只要心態進化，何處不能開花？

屌
2點關閉元朗站

推爆

原來係咁樣召集同黨

頂得住

鄉黑又肥又矮

今晚見

：拆我唔到又痴過

推，同時要大家改心態，今晚MTR見

【革命心態推升篇】 1021元朗見

冇睇最尾嗰句？

希望今晚見到你

我諗都要早啲放工走
個個走晒去逼巴士
分分鐘仲落埋rb

已經有狗

嬲

班鄉黑咁撚矮 鬼整到咩

醒啦元朗人！！！要升級喇！

不會忘記

癡撚線
諗住捉和理非
李漢文 游乃強 我記撚住你兩個撚樣

依我所知，元朗大塞車會塞埋屯公
大西北陸路bye bye

剷極都剷唔甩

笑撚死

39分鐘 元朗西鐵站去狗屋來回跑幾轉都得

推，同時要大家改心態，今晚MTR見

（元朗人，元朗見）

【革命心態推升篇】 1021元朗見

推，同時要大家改心態，今晚MTR見

元朗人，元朗見

【革命心態推升篇】 1021元朗見

咁早。。。想點
佢地先係最擾民

push push push

跑步都跑過去呀

一陣見

屌晒你地
尋晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

推一野先

人流過多？

721

其實拉左幾多個

pish

講幾時？721果班拉得6個

721 警黑勾結 殘害港人

推唔郁都推

有無人知點解元朗果班好似特別惡
上水同福建果班都無咁有組織性

721 到依家得六個三個月班狗仲未傾掂數

堆

垃圾鄉黑

黨鐵入面究竟死過幾多人

你老母 七二十 百幾個白衫仆街打人

到依加拉撚得個六個

大把人有樣有相

每月廿一 光復元朗

檢控及六個

仲要落埋啲無厘頭嘅charge

200個，拉6個

tui

個個冇戴口罩 出晒樣 都可以拉唔到人 點兜到兜唔撚到啦

拎埋藤條喺酒樓影出發照 都拉唔撚到

離721已經三個月 前線勇武已經進化左好多
你班白衫牛屎佬夠膽就出多次黎
睇下今次邊個頭破血流

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

叫班鄉黑係就快 唔好等下個禮拜 全元朗人等緊佢哋

佢地夠撚膽
依家次次出嚟搞事都要call 埋黑警護身

淨係頭破血流咁簡單？

打完唔洗負責？

幫你10連推

支持元朗手足

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

手手腳腳

重溫呢隻icon點樣來

7/10

8/10

所以我其實都好希望大家可以盡入元朗，入到就入，真係好驚/好遠先留喺自己區開花

每次一諗翻起721，個種震撼同衝擊，第一次確確實實望到警黑合作，今日第3個月，對家依然無穿無爛，所謂嘅拉咗人亦都未起訴

999冇人聽 警署落閘

9/10

10/10

39分鐘，飛機都打撚完

下次出post 之前
所有手足個名可唔可以遮左先？
唔好再犯呢d咁on9 既錯啦

人神共憤，推

幫P牌推10連

大肚婆被打

你咁樣係唔會令我驚㗎

我冇睇錶

其實唔明點解要各區靜坐
好似無左意義咁
上個月有人提議去第二度靜坐 大家都話無意義
今個月叫晒啲人去各區 做咩個個轉晒軚

屌你老母啦

我都唔明

只要大家改心態，何處不能開花？
今晚MTR見

【革命心態推升篇】 1021元朗見

立場姐姐

「7.21」元朗鄉主席：示威者唔會夠我地打

柳俊江被爆頭

好多人都成頭血

補國

圖

黑警話見唔到有人拎攻擊性武器

2014 ：警棍只係手臂嘅延伸

個po推唔起

係咪因為大家唔記得左元朗發生過咩事？

我無忘記 所以我會繼續幫手推

pull

推
你呢個post都有負評？禁錯定咩

發生咩事必須比更多人睇到 大力推

見你P牌都幫你推一下

呢班牛屎躝癱真係香港之恥，浪費地球資源既一大群賤畜

原來原本副圖係咁靚

小妹幫你推

推呀

出黎呀

Nvmever forget
Never forgive

必須將當晚嘅白衣人繩之於法

留名

西鐵站關閉 銀行12點落閘
肯定今晚有古怪

多謝狗鐵提醒天安門式封站

never forget

Lm

組隊清潔元朗

行動po都可以冇人理
不如唔好用連登啦

成個元朗好多地方都商舖閂門

一定會keep住推

特別係之前其實都有靜坐 點解個時又無事
今次未到夜晚已經乜都收哂
文宣又比人撕哂 仲唔係有古怪

文宣係比狗撕架 怕你地會搞大件事呀嘛

咁就直接煲大佢啦，最好煲上Twitter，煲上國際

激將法？

up

執法姐係代表你有權力
你有權就係要監察你
你濫權 或者無適當地使用權力 有權唔用
咁就錯
你地d 錢係納稅人俾既
錯左 姐係有愧於納稅人

廣大市民納稅人要你道歉
奇怪咩？唔正常咩？屌你老母竟然講天方夜譚
好撚合理wor

已經反映出係佢哋嘅世界裏面
佢哋係永遠都唔會做錯野
永遠都唔撚洗道歉

元朗共和國

完全係冇邏輯可言
執法 你執緊乜撚嘢法
現場冇示威者都照射 係執行緊邊一條法例啊屌你老母

死黑警 話你地唔讀書真係有撚錯
又要用四字成語
又唔係唔明點解wor
但係用撚錯左
因為屌你地唔撚識邏輯啊
竟然覺得係天方夜譚，真係離哂譜

屌 我都打緊想批評佢地冇邏輯思考
你就出左個comment
快過我tim

點解班狗要執法？？？
因為佢哋跌撚左呀嘛

721 721 721

呢一樣香港人 人所共知嘅事
只有黑警唔知 或者係扮唔知

入黎睇圖啦

有哂樣有哂證據都唔撚拉 仲叫人忘記🙄

p 牌幫推

721唔見人

，

永不忘記721香港政府策動恐怖襲擊

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

< 不倒

官商鄉黑 必須清算生葬

等等撚 + 阻膠 = 3個月都未伸張正義

Y

係鳳琴街一帶，南邊圍附近，千色後面個d片呢？

藍絲話西鐵站係示威者衝擊，咁外面個d係無差別襲擊啦！？

推佢老味！

司長認証
值得廣傳

謝 不明721

不忘721

屌你老母

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

毋忘721

721 香港人無法忘記既日子

唔好忘記

pp

屌你老母臭閪垃圾黑警死鄉黑牛屎飛

睇工眼淚就不自覺流出黎

P牌都要推

推推推，無忘721

仲記得嗰晚完全瞓唔着一路整文宣一路喊

Notification

大大力推

推
一世都會記住依個仇

地鐵見

咁快就3個月

點會唔記得，無差別襲擊

唔講我真係唔知

幫推

舒晚邊個唔出即係忍到721啦

今

諗起就嬲撚到仆街

多謝你的提醒，請大力宣傳，善忘的香港人可能已經忘記了

唔洗廢話 元朗見

永不忘記！

連仔發動文宣技能？

願榮光 歸香港

快d黎喇大家

今晚見啦屌

對付呢啲人唔好淨係搞制裁名單抄家咁簡單， 最好應該等佢哋一出國就立即押送關塔那摩灣基地候審

真係賤過狗

元朗真係好撚嚴重
各位要小心

7.21真係月月都要提一次，真到拉哂班仆街為止

PUSH

Tui ah

推， 此仇必報

lm

10.21 全港黨鐵站靜坐
7時21分默站一分鐘
麻煩短時間內極速SHARE

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰利東
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

行動post竟然唔係置頂

幫推呀!!!!

元朗真係黑到仆晒街

P

黨鐵站見

呢d 叔父先係暴徒 香港渣滓

死十世！

Push 今晚見

入嚟睇下！！
［新職業］和理非都做得既裝飾師傅

元朗獨立

光復香港 時代革命
推

mtr

721一定要咬住唔放
張建宗叫我地唔好糾纏我地就纏到底

721
831

721 811 831 101

九龍人可以點支援？
佔南昌/美孚站？

Pish

發現左樣野，多人既狗鐵站，唔洗拍卡都入到

香港人反抗

推 大推 必須推

死牛屎丶一定唔敢出嚟丶一有動作唔駛等39分鐘丶
附近同其他各區嘅街坊都會出動！

出黎未

香港人永遠唔會忘記

有無人入緊元朗（心急的大埔人上）

元朗手足要小心，我地一定會贏，然後同班鄉黑算帳！

7.21
8.31
10.1
推

去緊

香港人變得好撚記仇 721 811 831 101

香港人 反抗 ！

upupup

支持樓主

dklm 而家睇返啲相都仲好嬲

推，元朗人係邊？

天西多狗

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

10.21 全港黨鐵站靜坐
7時21分默站一分鐘
麻煩短時間內極速SHARE

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰黃竹坑
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

P崢竹

好撚嬲

放心
會毫不留力
清算呢班垃圾

Never forget

毋忘721、831、101

一張圖夠班狗死十萬次

歷歷在目

黨鐵站要人

P仔無力一推

點解要畀呢條林卓廷老點 事先張揚 要拆人祠堂 到時候又真係大搖大擺帶一班人入去 畀人打到好正常 如果我一早話畀你知我去你屋企 打你老豆姦你老母你會唔會嚴陣以待

黑社會無髮無天

R

政府到而家都係無回應，大家一定要迫佢

你up乜鳩呀柒頭
1999

What 7 you saying?

[突發]今晚18區都有野搞 (2)

唔使圖啲畫面都出現係我腦海

馬鞍山黨鐵站要人 宜家得四五個

原來咁架

好驚呀

唔去元朗啦

推，唔好比帶風撚帶走

每次諗起721就嬲

元朗冇人呀

多謝張司長主動提起721

DKLM!!!!!

推啊

【革命心態推升篇】 1021元朗見

只是心態進化，何處不能開花？

革命心態推升篇】 1021元朗見

只是心態進化，何處不能開花？

革命心態推升篇】 1021元朗見

只是心態進化，何處不能開花？

元朗人快D出黎

推
封鐵封商場，就睇下你班仆街仲封到幾多

10連推大法

一推光復香港時代革命

二推五大訴求缺一不可

三推解散警隊刻不容緩

四推驅逐共黨光復香港

五推天滅中共全黨死清光

六推stand with Hong Kong fight for freedom

七推liberate Hong Kong the Revolution of our time

八推five demands not one less

九推God save Hong Kong God damn commies

十推free Hong Kong democracy now

好恐怖
手足好堅強

鬥長命大家

元朗班綠狗痴撚左線

隻豬重係度

721
831
10.1

畀人老點都唔知 仲以為好撚威 條林卓廷 點到你班友陀陀擰 咁大個人用個腦諗下嘢先得㗎

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

元朗國

連登豬在上

革命必須進化，要轉形，不要再白白送頭